# Backend

### `composer install`

V adresy bart/bart-backend/bart/storage vytvorit adresar pre galerie s menom "galleries"
Cize bude existovat cesta:
bart/bart-backend/bart/storage/galleries

Vytvorte .env subor zo suboru .env.example

### `php artisan serve`

na API sa dostanete napr:
http://127.0.0.1:8000/api/gallery

# Frontend

### `npm install`
### `npm start`

